手足應承我一日poly手足未安全都唔好走

我地唔會走

仲諗，救人啦
即刻過去佐敦

「將軍抽車」而家既情況好需要呢個物資

冷氣軍師幫手推
我地係出面打緊

頂多2-3個鐘

車手們應承你會塞到聽朝！